岩岩剪完J毛爽晒

WFC

痕撚死你

而家Q腳坐有D吉大脾 點算

圖？

青蟲

青龍🐉

要現場睇加感受下條青龍

gay

同埋點解會開喺飲食台

李青龍

剪過兩次森林
兩次都好撚拮
不過碌野好似長左又硬左

新精頭 發財好事炆冬菇

見到你個名就驚驚

冇錯 我青龍🐉
你小蟲🐛

幻覺黎架啫

你係咪打算食返晒剪左果啲

諗住拎去賣 發個新年財

新年無歌唱到要剪J毛賣

冇圖你話剪左條J 都得la

你要唔要

睇錯剪完J

有圖有真相
唔露毛唔會bam